（PT law 友) 召隻讀過/將會讀Certificate of legal studies 的面孔

年過三十，打份牛工，呢幾個月見到d 狗周圍咬人，好想讀下法律保護一下自己同親人，所以想睇下有無同路人分享下經驗。

巴打我都報左, 同你諗法一樣,
就黎開學, 不如開個TG GROUP 召集同學仔